Super Junior 晟敏《Day Dream》大發相愛相殺討論區(17)

SUPER JUNIOR

先行曲 不要像雨一樣走 One More Chance MV

主打 Black Suit MV

Super Junior，韓國SM Entertainment於2005年推出的流行音樂男子組合，出道初期由12名成員組成，成員包括：利特、希澈、韓庚、藝聲、強仁、神童、晟敏、銀赫、東海、始源、厲旭和起範。2006年，圭賢加入Super Junior成為第13位成員。

他們在歌手、演員、主持人、DJ、模特等方面發展，演藝活動經驗豐富，活躍於演藝圈各個領域之中，發展優秀且獲獎無數。

2015年11月6日，在Super Junior出道十周年之際，設立獨立工作室廠牌LabelSJ，專屬負責其專輯製作、經紀管理等方面的事業。

Super Junior的官方歌迷名稱是ELF（Ever Lasting Friends），意思是永遠的朋友。2006年6月2日正式公開，由隊長利特命名。應援色是寶藍色（Sapphire Blue）。

韓國官方網站：
日本官方網站：
台灣官方網站：
官方微博：
官方Facebook：
官方Youtube：

Super Junior 獨立工作室廠牌 Label SJ Instagram：

成員介紹
利特 隊長
藝名：利特（이특）Lee-Teuk
本名：朴正洙（박정수）Park Jung-Soo
出生日期：1983年7月1日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
藝名：希澈（희철）Hee-Chul
本名：金希澈（김희철）Kim Hee-Chul
出生日期：1983年7月10日
身高：179cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才

韓庚
藝名：韓庚（한경）Han-Geng
本名：韓庚
出生日期：1984年02月09日
身高：181cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

藝聲
藝名：藝聲（예성）Ye-Sung
本名：金鐘雲（김종운）Kim Jong-Woon
出生日期：1984年8月24日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Facebook：
Weibo：Yesung110684

強仁
藝名：強仁（강인）Kang-In
本名：金英雲（김영운）Kim Young-Woon
出生日期：1985年1月17日
身高：180cm
Instagram：
Twitter：

神童
藝名：神童（신동）Shin-Dong
本名：申東熙（신동희）Shin Dong-Hee
出生日期：1985年9月28日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
藝名：晟敏（성민）Sung-Min
本名：李晟敏（이성민）Lee Sung-Min
出生日期：1986年1月1日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：（已停用）
Weibo：welcomeback86

銀赫
藝名：銀赫（은혁）Eun-Hyuk
本名：李赫宰（이혁재）Lee Hyuk-Jae
出生日期：1986年4月4日
身高：176cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
藝名：始源（시원）Si-Won
本名：崔始源（최시원）Choi Si-Won
出生日期：1986年4月7日
身高：182cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
藝名：東海Dong-Hae（동해）
本名：李東海（이동해）Lee Dong-Hae
出生日期：1986年10月15日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015

厲旭
藝名：厲旭（려욱）Ryeo-Wook
本名：金厲旭（김려욱）Kim Ryeo-Wook
出生日期：1987年06月21日
身高：173cm

起范
藝名：起范（기범）Ki Bum
本名：金起范（김기범）Kim Ki-bum
出生日期：1987年8月21日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
藝名：圭賢（규현）Kyu-Hyun
本名：曺圭賢（조규현）Cho Kyu-Hyun
出生日期：1988年2月3日
身高：180cm
Twitter：
Weibo：GameGyu88

成員社交網站整理
利特
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才

韓庚
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

藝聲
Instagram：
Twitter：
Facebook：
Weibo：Yesung110684

強仁
Instagram：
Twitter：

神童
Instagram：
Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
Instagram：
Twitter：（已停用）
Weibo：welcomeback86

銀赫
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015

厲旭
曾有Twitter但已刪除帳戶，現未有任何社交帳戶。

起范
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
Twitter：
Weibo：GameGyu88

子團介紹
由於組合人數眾多，成員亦各有所長，為了活動不受限制，並涉足不同的音樂類型，自出道以來一共建立了五個子團體，分別為：

1. Super Junior - K.R.Y ──以抒情曲作重心的子團 [2006年至今]
由三位主唱：圭賢、厲旭和藝聲所組成的子團
*「KRY」，取三位成員英文名字之首字母而得，即圭賢Kyuhyun、厲旭Ryeowook和藝聲Yesung

2. Super Junior – T ──以韓國傳統的Trot音樂為主的子團 [2007年至今]
由利特、希澈、強仁、神童、晟敏與銀赫組成
*「T」，Trot，即韓國演歌或民謠

3. Super Junior – M ──以華語音樂為主的子團 [2008年至今]
前期成員為韓庚、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
後期（2011年起）成員為晟敏、銀赫、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
*「M」，Mandarin，即「現代標準漢語」；周覓和Henry是SJ-M當中非主隊的兩位成員

4. Super Junior – H ──以詼諧與歡樂的音樂為主的子團 [2008年至今]
成員有利特、藝聲、 強仁、神童、 晟敏與銀赫
*「H」，Happy

5. Super Junior - D & E ──以唱跳並多元的音樂為主的子團 [2011年至今]
成員有東海和銀赫
*「D&E」，取兩位成員英文名字之首字母而得，即東海Donghae和銀赫Eunhyuk

藍家指定倒數器
厲旭：2018.07.10 D-129
圭賢：2019.05.24 D-447

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁、神童、晟敏、赫宰、東海、始源

目前忙內：馬始

連登ELF投票結果

1) 外貌一位：李東海

2) 女裝外貌一位：金希澈 二位：李晟敏

3) 理想型一位：李赫宰

4)軍裝外貌一位：朴正洙

5) 最佳韓語專輯一位：《Devil》

6) ‎MC 一位： 朴正洙

Lm

留名先

留名

岩岩先發現原來post 名係敏敏
一秒感動 多謝光化門絲
多謝大家繼續支持敏敏

LM

Lm
敏敏做標題 稱讚你

光化門絲：稱讚你

有冇人發現我自己讚自己

我
不過的確要稱讚你

超鐘意呢張
又影得靚

Shy

lm

金鐘絲咁早啊

留名
每個禮拜努力等待super tv

其實個陣我未訓

點解咁夜
唔好學你個名咁修仙啦

如果我要修仙
我會學佢斷食順便減肥

如果我有佢既恆心一半
我一定減到肥

見到佢地d恆心同毅力，再睇下自已根本就係一個又懶又廢嘅宅女

不要說了

我地簡直唔係人 郁下都嗌攰
睇場con都得返半條命咁出黎
明明我地小過佢地
但係佢開又跳又唱又跑😂😂

我個日仲要腸胃炎，跳都跳唔郁

依家先見到依個post
留個名先
但係上一個仲未1001呀係咪要推爆左佢先？

推爆左啦

我正想回覆「只活今天的赫宰」跟住就發現已經1001

因為我都唔知原來我係1001

最後係成人愛豆

0306宇宙大明星金希澈出道十三週年快樂
以前會覺得呢個人咁囂張，叫自己希天才、宇宙大明星，但睇過佢主持、演戲、綜藝，叫天才真係一啲都唔誇張。台上係閃閃發光嘅明星，私下只係個中意打機，沉迷紅色嘅宅男 好大反差但又好真實，好率性，一啲都唔做作，癲得嚟有自己原則。希大要快快樂樂，快啲搵番個伴啦！

呢張好好睇啊
希大出道13周年快樂

李赫宰！紅毛

後續

好期待

唔好以為戴帽就可以逃過ELF法眼

Youtube繼續刷敏子 新歌

我聽第一次已經秒哭
佢把聲真係唯一一個每次都令我秒哭既人
上一首係물들어
每次聽行行下街都可以爆晒啲眼淚出黎

我們馬始
#0307崔始源出道13周年#

加張靚圖

佢把聲真係好易認 希望今個星期有100萬啦

掛念馬始

嗚嗚馬始 出後續希望佢可以一齊上綜藝宣傳

冇錯 就係仙氣!

80307 韩网新闻 #superJunior 相关一则

Super Junior, '完贩豆'的归来…4月歌谣界回归确定

Super Junior正在以4月发表为目标准备后续专辑中，5号进行了主打歌曲的MV拍摄. 始源参与后续专辑！录音已完成，MV也完成录制。后续专辑活动还未确定。

4月

【News1独家】7日据News1报道,成员#崔始源#参与到了即将于4月份发布的#SuperJunior#的后续专辑,目前已完成后续专辑的录音,也出演了4日-5日间拍摄的MV.但是对于后续专辑的活动与否目前尚未确定,相关人员表示:"目前尚未确定SJ是否会以后续专辑展开活动,就算进行活动,崔始源恢复活动与否还需要商讨".

想見馬始

又變4月
4月好忙

D&E 杯緣子有少少興幸無買到

咁點打歌

有可能出碟唔打歌

應該又係一個星期
但4月冇咁多人cb都好既

好忙啊

希望有份

依家報出嚟睇下咩反應
希望有份

頭先追咗陣韓網啲人啲反應
啲人都幾mean

韓國網民

我想講李東海係咪又劇透咗去日本
佢del咗ig個caption

睇到好嬲

應該係

我以為佢去日本係因為D&E, 唔通有其他？

佢個caption係咩 我睇嗰陣佢已經del左

唔知會唔會係拍super tv

Going to Japan

好鐘意呢樣相既希大呀～

識貨

SS7 台灣場等住睇李東海小朋友劇透

感覺大雲po李赫宰同李東海 係想幫東海

我好中意依張

Story po李東海係15年既事
赫宰就唔知係咪今日影

聽晚一定好好笑 希望收視會高

海海扒係到好可愛

童童個次直播係最靜 最正常

童童個次煮野食明明用電磁爐但著左火
嚇死我

電磁爐都有明火

我都係
仲要我係岩岩轉去就著火

好似小baby

好想打佢個屎忽

訓個晏覺夢到佢地 醒之前串李赫宰自己一個人過年，好爽

痴線 SM出Suju茶包
聽講紅家係紅參

藍莓嗎我哋？

好有創意呀 光化門絲

但又好岩咁喎

藍莓
紅色唔係應該我咩

E.L.F-JAPAN MAGAZINE vol.0013 #金钟云# 【QUESTION & ANSWER】
【如果只有1天，和成员交换身体的话，会选谁？】
emmm!如果要选1个人的话，就银赫吧。理由是，他半夜吃辛辣又咸的东西，脸也不会浮肿。而且由于内脏运动快，马上就去厕所了。我唱歌比较在行，银赫在舞蹈方面就很厉害。。。。虽然这么说，但我也不认为跳舞输给银赫了（笑）。但实际上，我光是想象一个人跳舞的样子就非常紧张了，对跳舞没什么自信啊。所以银赫站在最前面跳舞，看着他很有魅力的身姿就觉得好羡慕啊。

好快去廁所

可能因為係韓國所以
我地好似係洋甘菊

點解有啲反話feel

屎屎

諗多左啦

不如藍蝴蝶花啦
我一定搶住去買

笑死

話說4月twice 都comeback......

唔係啊嘛⋯⋯

佢地係9號cb 仲要每次打歌打好耐

JYP最賺錢係佢地 一直打好耐啦
點都會撞寧願撞同公司

撞晒

對赫宰有怨氣咁喎

原來撞到應一應
以為可以避開wanna one 就會好啲啦
依家4月

炒車都冇咁應

次次都咁架

紅家係咪撞碗
垃圾公司到底諗緊乜
係咪因為老團打唔打歌有冇一位都照賺錢所以撞到咁都照cb？
(真心問 唔熟音源制度

因為專輯同演唱會先最賺錢
打歌已經只係形式上我自己覺得
紅家其實兩個都撞因爲係月尾cb
講真啲團多到咁唔撞呢個撞其他

我寧願唔comeback住 比佢地抖

我想佢地等埋厲旭先後續

SJ應該都係第一個後續隔左5個月先出
都唔爭在等埋厲旭出正規啦

大雲宣傳自己新節目
但打錯日期

不過始終都想比個一位佢地

Elf都會打錯 何況節目日期

一定要二揀一咁我寧願佢地開開心心拎住d錢洗
Btw聽過另一個版本係話音源分比歌手比得多d
所以都唔太肯定 當然都有機會係我記錯啦

因為版權費歌手會分得多啲？

話說韓國#metoo單野開始延伸到偶像歌手
韓謀有個好大問題
報呢啲新聞唔清唔楚 未知成件事就報左先
又成日用ABC代替
搞到好多人無故中鎗
好多時又幫唔到受害者又連累無辜
好驚班男人無啦啦中鎗雖然我知佢地行得正企得正

Exo cbx4月都cb
公司入面都撞晒

癡線 呢單野真係好癲
唔清唔楚 舉報個女藝人名又無 被舉既男藝人又係無名
但就不停影射 咁同老屈有咩分別

本來起香港已經有d睇唔過眼呢個METOO活動
係比人非禮性侵既唔該去報警啦
唔去報警又淨係口講話自己受侵犯做咩

好耐無拎過啦

係 唔想8輯冇一位

可能一年cb 兩次呢

看來知道是一場夢呢
支離破碎的天空 暈染開去的光
連痕跡都沒有 分散開去
在那兒靜站著

裝作不要緊 假裝堅強 強忍的淚水掉下
大聲地叫囂也很遙遠渺茫
花瓣在空中飄揚
拋開一切 即便是滿佈荊棘的路
如奇蹟一樣 找來的甜夢中
倚靠著 暫時休息一下

暫時 就這樣 把我忘記
誰人都不能喚醒我

睇番day dream 中字歌詞真係好似講緊佢自己咁..

可以理解驚報警會無人信佢
或者啲公司已經出手遮左件事先係網上舉報
但舉報都唔好咁含糊啦
又唔係未試過有啲人借機屈一筆
到頭來呢個運動變晒質

東海小朋友宣傳得有啲hea喎
圖文不符得好嚴重

紅字exactly
今日先有個演員因為呢件事而自殺死
韓國娛樂圈真係好黑暗

李東海一向走意境路線
唔洗比人罰就得啦佢心諗

下面個句係重點

信號上腦 個演員死係咪要掩蓋咪啲野？
真係好黑暗都係睇番SJ洗洗眼

團寵生存之道

今集super tv似係分開2集

應該都要 今集播咁耐都只係3分之1

佢地就咁9up 真係最好笑

嘴炮團

希澈去睇相個段 話佢結左婚之後都可能會離婚
果然好似始源咁講 會有第二次婚禮

Cut左好多
應該一集

後面係成班痴線佬😂😂😂

下一集係期待已久

啊... 完啦...
下一集係cp集!!!!!!!

下集正啊

Tom n jerry洗個手都可以變18禁
然後83 line 又變溫情
掂跟呀

雖然本命係赫海
但係終於唔洗睇赫海虐狗有新野睇
極度期待
呢3對應該更有趣

好期待呢三對

今集個收視好低啊

因為咩原因

藍家除左官配有好多邪教cp
是但兩個走埋一齊又係一對

係咪因為睇過直播已經唔覺得吸引啊

大雲好中意喺大家加油個時隨機捉一個人隻手
跟住話你今日會行運
所以最後特哥

點算 一集低過一集

係 根本求其2個走一齊都超有愛

我尋日睇live都見到
特哥已經見慣不怪

海外飯又幫唔到佢地既收視

應該無其他團可以好似佢地咁百搭

如果可以既話一早過5%

神跡中字已出

神跡應該改名做神速

神跡同做日劇d字幕組有得揮
都係當晚播完第日朝早就有咁滯
但係Super TV咁嘈咁多人同時講野
日劇相對簡單好多
我覺得神跡已經到達神蹟嘅地步

神一般既字幕組😂😂

睇到呢到 為大帥心痛一秒

今集Super TV IG LIVE 完整版中字
有好多好好笑但可能唔播得cut左可以去呢度睇番
希大躁底樣太好笑

大帥有身材有樣有個人站嘅經理人
好可憐

之前都bookmark 左睇完super tv 要睇
心痛字幕組

大帥好慘

13-1=0呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我都覺得呢度好好笑

今日行過Jo Malone睇到東海講個隻香水
30ml都5xx， 100ml 要一千
未買過香水，唔識價，唔捨得買
不過隻味好香好甜，係唔係女朋友用呢隻香水，所以話鐘意呢隻味

我都 佢地真係好團魂 次次都講13
佢改左口6-1 但字幕都寫super junior -1

心痛滑鼠一秒呀 好彩滑鼠夠堅強未壞

聽講日本買平好多

團魂爆炸 字幕咁打先安全 但都無錯

明明前面希大都有dump過滑鼠幾次 一比東海dump 每次都飛左出黎

睇佢哋玩都覺得會好忟

其實好心痛童童未開始已經自己打定輸數

苦於夜短真係睇到我臉紅

我都
好彩事實佢都係叻叻既
但某雲點會得咁少

我之前買過另一隻味清淡d叫Wild Bluebell 香水價錢都係咁上下，不過持久力得3/4個鐘，好快用完一枝
見佢之前d機場照有影到一個大Jo Malone紙袋，我覺得似係fans送

係得金希澈次次都咁夠膽講13人
真係團魂爆發

有朋友黎緊會去，叫佢留意下先

最近睇緊香水，不過番工唔用得，所以都諗緊買唔買
咁岩見到東海講個隻都岩我心水，我 prefer 甜d既味，係見到咁貴就

一直淨係知李東海中意用jo malone 仲因為佢開始留意jml 入左手一支
想問下東海講邊隻味

Jo Malone Nectarine Blossom and Honey？

東海係電器殺手
一見到佢玩就驚電腦會壞

唔知係咪綜藝效果先咁講定點
但聽到佢咁講都有啲難過
大家比多啲愛童童啦

Really?!
我買左呢支 好甜好香
但係男人用就。。

李東海係小甜豆 所以冇關係

童童著呢套藍色校服好好睇,修身

我覺得都帶點真心

今期認哥 童哥好正!!!
同JYP一齊跳舞 個人覺得跳得仲好

童童就咁cue 都即刻識跳

仲跳得好好

本人已經甜死人

我講完之後ig推左個廣告比我
佢係咪真係會mon住你打過咩字

最近成日見到呢個廣告
但我從來冇打過呢個字

手機個輸入法唔係跟google既咩？
姐係都係佢地自己產品，mon到都唔奇

我都試過類似情況，但我係電腦search完IG就出現

記得睇過啲後記話東海身上有奶香味

loop左好次跳舞個part

Super TV 最後打人個度首歌好魔性

已經cut左出黎自己慢慢J

好想買

@光芒赫宰
#李赫宰##李赫宰0404生日快乐##光芒与爱#
clickstarwars有投星星的活动！
完成不同目标会有不同的应援！
时间截止到3月25日！！比较紧急！
大家多多参与！拜托大家了！
由于需要充值星星，大家量力而行！

大家都幫手

同埋免費星星可以幫宇宙膽小鬼投票

原來super tv得12集

@ELF的L
電腦從昨晚放著naver tv到現在，看到播放量和收視真的要吐血，說三點
一、naver tv鏈接：
naver tv的播放量要有b站的十分之一都該笑了
看到收視和播放量，哪還有心情去刷熟肉，哪還有心情期待下期的我同
不應該擔心下期的收視嗎？不應該希望節目長久嗎？
看直播那麼多人，b站那麼多人，都是路人嗎？？
先刷刷naver tv吧，再等自家其他幾個站出中字再看也不遲啊！

二、觀眾意見鏈接：
相信很多人都對製作組很有意見。不能老是想著節目會越來越好的，然後就這麼不斷流失觀眾，節目收視差了，人們第一反應難道不是哥哥們的責任嗎？對節目有意見和好的建議的，不妨找會韓語的朋友幫忙翻譯，提提看法，不會韓語的就別好心辦壞事了。

三、在週五晚上播出的時候，實時熱度最重要啊
能不能在naver刷刷熱度，在naver tv刷放出的片段，實時熱度最重要啊，老說著很遺憾沒法貢獻收視率，那麼你貢獻熱度了嗎？b站直播的兩萬人，只花個幾分鐘看個片段，點個贊都能上top100了

加油吧！距離哥哥們的目標5%，還有很長的路要走

如果收視上升番 話唔定可以繼續做呢
雖然可能佢地會好攰 但其實我又覺得佢地都真係幾想個節目可以長做到好似日本smap x smap 咁
大家真係努力一下

Push

push

TVN多數都係季播形式
希望只係第一季完啦

太快了 希望真係季播不過又唔想中間等咁耐

希望旭返黎開第二季

3月10日播出的KBS藝能節目《1%的友情》中，展現了金希澈和朱振宇（音譯）一起度過時間的模樣。
在兩人一起開車前往某處的過程中，金希澈表示：「我幾乎都不開車。兩年前把車給處理掉了」，「因為喜歡喝酒，如果有車的話害怕自己失誤就處理掉了，也不需要車。」
隨後金希澈還補充道：「我在做這麼多的綜藝節目之前，並不是個開朗的孩子。因為剛開始出道的時候，要做的事情太多，所以一點都不開朗。」
此外，金希澈和Super Junior成員們一同出演的團綜《Super TV》正在每週五晚播出。

180312 keyword BoA Ep 71-72
有SJ 四個 金希澈 金鐘雲 申東熙 李赫宰

希大唔止一次係節目講過要戴安全帶
飲酒唔好開車 要搵代理司機
個次車禍傷害好大

180312 GOT7採訪 提及希澈部分
有謙：希澈哥真的是每一個成員全都一名一名地記住，只要有空就會好好地照顧我們。就像說珍榮哥不是因為長得好看而出名嘛，希澈哥就總是「顏面，顏面」這樣的CUE他。像Jackson的話希澈哥就會主動提說「以前不是擊劍選手嘛」這種。就從很細節的方面瞭解我們照顧我們真的非常感謝。
JB：希澈哥不是和我們社長很親嘛，只要有空的話就會跟我們說其實你們社長挺好的。好像跟我們見面也會問問你們社長好不好這樣

希大真係好照顧後輩

如果強仁都識咁諗就好

好想去睇

個背影j死人

召集所有去澳門場既同伴

唱後續既歌
考慮緊自己一個去唔去睇好

去啦 係香港我都係自己去。去過一次番唔到轉頭

如果有同行就去
唔想周圍都係大陸人

正啊 不過我要睇下個時間先知得唔得

我都好想去已經做左一個月suju廢人
不過唔駛返工咩

即日來回

如果時間岩我都會去

買到飛一定去
希望唔好撞考試

大雲哥是最好的

sorry講漏左 係一篇安利

就咁一個背影都好心空

新聞標題：13人的舞台 總有一天會再次亮相

#SuperJunior# 180314 SJ采访
特：四月出来的SUJU后续跟一般的后续专辑不一样 虽然现在不能说 但是在准备一些特别的东西中

明年11人！

童童音樂劇出道！

官方IG都話神童有咩做唔到
全能藝人

白色情人節快樂
赫宰又串ELF係咪已經獨自一人

我就唔信李赫宰唔係自己一個人

才干小子

#全世界最好的SUPERJUNIOR#
特哥：現在我們已經一起度過了14年，這讓我們更加努力的工作。對每個人來說 追星本來是不容易
始源：不要因為要跟他們見面而使我們父母煩惱費心。
希澈：我希望我在你們心裡是第三位 父母 自己 希澈

人生導師

太天真 佢有李東海

又有新歌啦

本身諗住diss返佢個陣都諗起李東海 無得diss

童童

5月12澳門ss7

等官方消息比較好
怕又有人呃錢
大家小心為上

咁chur
大雲5月10,11,13係日本都有音樂劇

不過我都去唔到

等官方宣布
睇其他人話 佢成日放流料

睇定啲好 不過應該好有望有澳門場

差在邊日

可唔可以係尾
我要考試呀

唔通又有新搞作

SM真係好癲

SM: 續個簽過檔太麻煩 直頭成間買起
係幾霸氣

Dancer 又有節目
主唱又有

好痴線

今朝大雲開ig live果陣
都見到高亮團既東雲
利申番 都有留意開高亮團

一齊錄 給我宇宙？

雖然話留意
但其實冇suju咁留意
唔清楚

係呀 東雲都有份拍給你宇宙
估唔到highlight 同SJ 又多左合作
諗起圭飲醉話要同斗俊做兄弟

覺得好多二代團關係好好
可惜好多再冇可能齊人

今日出左新聞新節目The dancer，果然係聚埋商討大事
佢地參加節目都好啱佢地

#李泰民#-#银赫#-#李起光#出演JTBC新综艺《The Dancer》，3月前往美国~[好喜欢]15日，据多位放送界相关者表示JTBC4目前正在准备新综艺《The Dancer》（暂定）。目前#SHINee#成员泰民、#SuperJunior#成员银赫以及#HIGHLIGHT#成员李起光已确认出演，预计还将追加2名成员左右。据悉，该综艺是具有代表性的5名爱豆舞者和海外有名的编舞家合作创作舞蹈，然后将其赠送给其他组合的节目。5名成员预计将于本月末前往美国，在为期一周的时间里正式开始编舞创作，会收到该舞蹈的组合是海外组合还是韩国国内组合未定。目前，制作组方面正在确定出演成员，随后将开始正式投入拍摄。完全期待！

搵埋允浩就好

正喎 紅藍閃齊腳

特哥：今天就是不是艺人的普通人 他和希澈交谈 特哥说“做了14年的热门队长，没有领导力装也要装做有

今集super tv應該會又笑又喊

見到朴正洙喊我頂唔順

明晚即将播出的#SuperJunior#团综《#supertv#》中将会上演SJ的“我们同居了”，#利特#和#金希澈#、#神童#和#李东海#、#银赫#和#艺声#分成三组，共同度过一天。利特和希澈这组届时会去进行心理咨询，在进去前利特就说“要展示的不是艺人利特，而是普通人#朴正洙#，这感觉很不习惯”，但是当他才开始讲述自己的故事，就立马流下眼泪，让在一旁陪伴的希澈很是难过，他说“有利特在真的是万幸中的万幸”，据说这也是希澈第一次表达对利特的真心。

睇文字都想喊

大家要準備定紙巾明晚睇直播

一定喊死

聽晚一定又喊又笑

媽der

台場張隊真係靚到
香港得一張黃色紙

羡慕

我想閉關
好似成個ig wb都會去睇con咁

給你宇宙IG LIVE 大雲唱冬眠

台灣場啲飛靚係一早 似似都成張好似係粉絲整個啲小卡咁
但最羨慕係呢張

成個vcr女主咁收到邀請啊頂
點解香港要比張黃紙我
依世一定要睇一次台灣場

我都要閉關

180314 Sports Seoul採訪①②③完整翻譯
#利特# #銀赫# #東海#

專訪問得好深入，佢地答得好真摯。
雖然走過全盛時期，但佢地並無從巔峰走下坡，而係不斷開拓新道路。

///人生酒館 瑪奇朵 cut 180315

希澈：聽說昌珉喝著酒和圭賢打起來了？

昌珉：曾經我、珉豪、圭賢，一起在家裡喝酒。因為太累了，我就說孩子們我想休息一下，過十分鐘就叫我。他們說你要是不起來我們就打你了啊。

結果圭賢錄下來了哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

曺圭賢：…嗯…如果睡的話，讓我們把他打醒

打不醒哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈我笑死啊

昌珉：你們先走吧…
圭賢：走什麼走啊這是我家！
圭賢：要在這兒睡嗎？
昌珉：不…
cr.yino_ii

::

笑死

笑死😂真係打😂😂😂

我真係好想要呢張邀請卡
掂解香港乜都衰過人架

首爾場都有呢張卡 不過台灣靚啲因為係燙金

我都

明明咁好笑 點解啲人要黑圭

我都好想要
香港主辦又衰安排又衰翻譯又衰

每團總有d腦殘飯

艺声银赫两人前生是夫妇新闻大致翻译 粗略翻译 重点翻译
－大家都被艺声和银赫在同居的房子里意外的充满爱意的兄弟情吓到了。银赫提议要不要就像恋人那样？艺声说咱们一小时一次爱意表现吧！
－据说希澈看了俩人充满爱意的兄弟情说“他俩前世是夫妇吧”，并表示羡慕。到底是多么深厚的兄弟情，期待放送吧。

赫海係相愛
拖孩係相愛相殺

赫海係今世
拖孩係前世

赫宰前世今世都係比人打開

赫宰都話佢自己襟打

快d到今晚 好想睇拖孩

李東海下下bangbang聲

朴正洙個頭終於變番菇菇 ，即刻後生哂

我冇呢張卡
淨係收到張飛

會去台場? 你寄去台灣地址?

係
飛係寄去朋友台灣屋企地址
佢琴日收到飛但無張卡
封信淨係有張飛

但我啲台灣朋友都有

應該有3樣野🤔

再加張飛

開見再問都話唔見有
不過唔緊要喇
最重要都係張飛姐

掂解赫宰個頭好似全黑無染色咁嘅？ 唔係髮尾染左紅色咩

去完日本後已經即刻染番黑
可能效果好差

個次6個一齊開直播百藍有做中字

NAVER TV上的團綜播放量和點贊會影響團綜在播放平台上的排名，越靠前的話就越能夠讓人看到，也就更容易引起路人的興趣。所以呢，現在有兩件事情需要我們來做啦~

1⃣ 有NAVER賬號的：
① 為NAVER TV上面的團綜片段點贊(圖1)；
② 觀看團綜片段，增加播放量。
2⃣ 沒有NAVER賬號的：
觀看團綜片段，增加播放量。

NAVER TV播放量認定要求：
① 畫面清晰度：480p以上
② 音量：50%以上
為避免被NAVER TV認定為惡意刷播放量，請大家將需要刷播放量的視頻使用手機瀏覽器打開，退出已經登錄的NAVER賬號，並開啟“無痕模式”觀看視頻(圖2)。

注意‼ ️因為NAVER平台的受眾是韓國國內觀眾，為了避免引起韓國觀眾的反感，雖然會有點委屈，但還是請不會韓語的大家不要在下面留言，不管是中文還是英語，或者是翻譯機器翻譯出來的韓語，希望大家克制自己🙏

NAVER和NAVER TV都不需要翻牆，操作也非常簡單，希望大家不要嫌麻煩，所有片段的鏈接我都給大家整理出來了，只需要大家動動手指，就可以給團綜多一顆心心❤

為了避免分散火力，需要刷播放量的片段放在了每期鏈接中的第一條。

傳送門👇
8 (預告).
7.
6.
5.
4.
3.
2.
1.

內容整理@Noninoni
非常感謝小伙伴@清夢浮星河 和@_卻偏孤倨引山洪 給出的建議和幫助，筆芯❤

#SuperJunior #ELFent
之前有人在問，就放上來啦😘😘😘
_寒云妖

台灣既SSIT聯合應援真係好勁
仲會開埋kkbox 一齊揭曉應援方案
一大班ELF即時討論
實在太太太強大

劇透一下
台場4/1會有好似上次啊圭個次既天燈應援 字樣投射係SJ
羨慕死我

上次天燈好靚啊

一定要搵機會去tw見識下

今集咁耐都唔開始既

83line

今集感覺比較真摯
希大對特哥好好 話之後想整個計劃比特哥釋放壓力

83真愛啊

83line好催淚

B站彈幕翻譯：利特話本來工作係逃生出口，掂之而家連工作都覺得好累

咁樣真係好絕望

特哥一直以黎承受嘅壓力太多啦

好灰
唔想再見到有任何悲劇發生
累就抖下 唔好勉強

真係唔想再經歷多一次…

收視終於上返一了

太好啦

SMT杜拜場
完全土豪

痴線

辛苦哂特哥

我記得12年定幾時有個節目叫5000問
特澈雲童有出演，個時都有畫樹，想對比下幾年前同依家，唔知有無唔同呢？
特哥畫個樹都係有年輪，代表心靈創傷
希大畫左竹 同上次唔同，不過依舊咁獨特
大雲都有唔同，上次畫好多棵樹，好似話佢無安全感

真係賺死佢地

後尾希大話想做一集幫利特減壓真係好好
稱讚你

話唔定之後會有呢個特輯
我同都係佢地提出
希望PD會採納呢個意見
如果唔係專登整一集
特哥平時咁忙都無得抖

睇到又喊又笑 眼好痛

今集個節奏同埋剪輯係好咗嘅

而且係路人都會有興趣既話題

我都覺 好幾次都係用一啲佢地自己提出既idea去做 應該都有機會
btw 黎回憶下5000萬的大提問

無錯！後製真無好重要！
上一集其實都可以好有趣，起碼睇相好多人都會好奇但係剪到又短又無頭無尾，希澈打機發脾氣都可以靠剪接字幕吐糟，好多後生仔鐘意睇人打機，做得好可以吸引到佢地！
雖然唔係想比較，但係同羅pd嘅節目對比，就會覺得事前準備後製都令個節目太平鋪直敘！

重溫下先

呢條team本身做開sm新團真人show，用個個後製放係super tv就差啲，不過今集好好多，有時可能係主題問題，呢集比較有明確方向。
羅pd神人嚟，好識發掘藝人最人性化一面。每日期盼緊羅pd會開個節目搵SJ去

今次啲特效都中到笑點
好好多 希望以後更好

SM連續兩年收入下跌，因#東方神起##SuperJunior# 2016-2017年成員入伍沒有回歸。成員退伍後，SM在FNC以及Key East分別獲得25.1%以及30.5%的股份。
另外在去年11月SJ回歸新聞發佈會那天，SM股份漲到最高。而因東神近日宣佈回歸，SM股份依舊在持續上漲（你爸爸還是你爸爸）
英文翻譯cr avecsuju.

都係要紅藍出馬

昨天東方神起在日本幕張開FM，有個環節是借物競賽，主題是”佈置朋友的生日派對”，昌珉跟台下的飯借了圭賢的扇子，說「因為是朋友嘛…圭賢，就這傢伙(用星際大戰的光劍指著圭)」佈置成了圭賢的生日排隊，說想弄他們平常喝酒的樣子給大家看，然後說圭賢最近好像努力在學日文，還是一樣很臭美

點解東神fm會帶圭嘅扇去嘅

仲有人帶重逢之日CD😂

瑪奇朵

之前昌珉去左d&e演唱會
elf係識紅家應援

果然紅藍一家親

咒文應援應該無人不曉

後續真係replay

@爱奇艺韩娱
据韩媒报道，#SuperJunior# 将于4月12日下午6点通过各大音源网站公开正规8辑《PLAY》后续专辑《REPLAY》。据悉，《REPLAY》由11月6日Super Junior出道12周年发布的正规8辑《PLAY》追加收录主唱小分队SUPER JUNIOR-K.R.Y.的新曲《Shadowless》，继11月28日发表的《PLAY》（PAUSE Ver.）后完成"PLAY-PAUSE-REPLAY"3部曲。特别是正规8辑后续专辑的主打歌将展现与Super Junior此前音乐风格和舞台180度大反转的特色风格，预计将会引来观众的热烈响应。

唔叫replay都對唔住自己啦

replay諗起shinee 出道歌係replay

咁樣會係咩風格

拉丁

點解我諗起鬥牛

鬥牛令我諗起mamacita李赫宰

我第一眼覺得似mamacita個隻風格

我幾鍾意mamacita, 今次似拉丁

型到顛

轉曲風

replay新聞一出 股票又上升左

大家跟開邊到買專輯架

gmarket/跟SJHKELF
今日先發現有啲站有淘寶，可以跟下如果想要贈品

我見跟站訂好耐先到手
想快d拎到
但係平時睇開果d代購好似未開團

其實唔係好明我地用淘寶應該點拎 好似用集運落黎隻碟會唔會唔安全

未試過，應該睇佢地包裝得好唔好
如果集運用順風應該安全啲？

我次次都用集運
好正常
其實要睇個站自己包得好唔好

跟大站最穩陣

寄專通常直接用順豐

Gmarket是好東西

【Xportsnews】[SJ,23日公开先行曲<Super Duper>!4月回归预热来袭!!]即将携带正规八辑后续专辑<REPLAY>于4月12日回归的#SuperJunior#确定作为SM旗下数码音源频道STATION2第50位主人公,将于韩国时间23日下午6时通过各大音源网站公开新曲<Super Duper>音源.据悉这首歌曲在去年举办的<SUPER SHOW7>世界巡演舞台中就揭开了神秘面纱,以中毒性的副歌部分与明快的节奏引起了观众的热烈反响.同时<Super Duper>由#利特#参与作词作曲,并将收录在后续专辑中.敬请期待!!

Super Duper 終於!!!

好的 今次就試下 thx

yeah!!!

等左超耐
原來係station 黎
我真係超鐘意呢首

特特

上次都係用gmarket

sm終於肯放出黎

大帥 辛苦了

女友視角

笑死 金厲旭仲有幾個月就返黎

好man

女友係後面「撟」埋對手等緊

事實上係東海喺架手推車格離等緊
我地就嚟連&都冇份

李赫宰男友力真係好高
但對象只限....

我又諗起佢孭唔起智孝

但李東海就冇問題
唉...好葡萄呀

李東海只需要望兩眼咆哮兩聲就乜都得

李東海有親哥錫又有固定同行人
好葡萄

哦！哦！！

有聲

其實之前睇返段片 只係應該因為禮儀手同埋隻腳個姿勢用唔到力所以先咁
不過 應該都係因為對像既姐

聲畫同步

日常羨慕妒忌恨

簡單嚟講gmarket是個好東西
中站如果要團購應該有難度

啊好大聲 畫面同步

李赫宰d&e日巡個陣跪住揹肌肉海都起到身 咁強悍既腰肌背肌
好難令人相信佢唔係特登
不過冇左李東海喺側邊李赫宰的確好弱

駁唔到

錯重點但係 正解

士多啤梨同菜一齊榨係咩味

其實最尾出到嚟個樣呢⋯⋯真係好地獄料理

見住佢本身係士多啤梨牛奶果種淡粉紅
榨榨下變左亞麻色
好恐怖 可唔可以分返開食

係健康既味道

Sm confirm 左5月12澳門場
考緊試去唔到

李赫宰要開生日會！2018-04-04 19:30
係咪去麥記

22 000won 好鬼平

本來我係4月頭去韓國，機票太貴提早去
完美錯過左
雖然都未必搶到

大雲新節目 給你宇宙今晚10點首播
可以follow vlive channel a 睇直播

大家睇左super duper預告未?
笑死

好似實名制要有韓國身份證先得

噢 就算錯過都唔可惜了
韓飯福利真係好

睇左 童童好勁

只怪自己不是韓飯

有貴婦團

貴婦團都爆左lu

给你宇宙 直播
(正式拍摄前自己拍的视频)
艺：这里是香港呦！但好像不太看得到星星惹
(银赫突然入镜)
赫：是星星啊！(指自己)星星！star！
(在演播室里)艺声对其他人：是有点傻的孩子请各位见谅呦！

個語氣好寵赫宰

李赫宰忍唔到笑

救命啊

赫海狗受到二連擊 好幸福

海海請教下你雲哥點自拍
但本身顏值太高點影都好睇

係都鍾意一齊update

給你宇宙真係好治癒
平時睇開SJ瘋瘋癲癲
好唔慣

我地自拍又要高抄又要執相又要加效果先夠膽放出來
李東海隨手低抄大頭郁鬆朦都秒殺眾生！
公平咩

行走嘅公仔

畫面同音樂都好舒服
比我地隻眼同耳仔休息下

工作太忙miss 左 買唔到好傷心

頂

好溫馨 有其他成員陪住特哥

👣 脱了鞋起雞皮疙瘩 #和李東核 #一樣的襪

襪都要情侶係咩一回事

佢想證明赫海係心有靈犀
唔講都著一樣

隔住個mon都聞得到李赫宰隻臭腳

好臭又好sweet

好鍾意大雲對小手，赫宰表情唯肖唯妙一睇就知係佢

男人著灰襪有咩出奇，李赫宰示範用同款襪都可以做閃光彈閃盲所有&
稱讚你

閃到你

@joaen2201
珍珠手鍊明明是我買給海麻麻的…某人李東海竟然拿來戴！笑死我了！😂😂😂
-
海：我來幫媽媽認證一下😂😂😂

救命 呢個人好好笑，佢知唔知其實係買比佢呀媽

我諗佢真係唔知

我完全接受到呢個造型

笑出聲

東海delete左西海個張相

應該只係經香港去澳門？

李東海係咪del左4點幾個post

嘩 留個名先

應該係
好得意喎做咩del

會唔會係某人又劇透左所以偷雞del post...?

但24上午就到
仲有成日係香港

同人報完平安就del

係邊度團？

佢同西海介紹自己真係好可愛

幸會啊 我係東海😘😘😘

西海
聽講LA喺美國西海岸
不過個caption真係好得意

有冇人有cap圖

李傻海
好傻好得意

啊～
赫海都中意同哥哥撒嬌

真係cute baby

佢地真係好得意啊救命

睇呢度

留名
下星期有無人去台北？

仲糾結緊去唔去澳門場

我

去啦

終於都星期5啦
又係睇SUPER TV既曰子

同埋係出super duper 嘅日子

好幸福呀
Super Duper 個MV會唔會係個D公仔動畫或剪番SS7既片

我睇4月1 毒撚去睇求伙伴

我3/31 無緣
4/1 應援正

台灣場既應援好有心機

明天告訴你

sosad

Super Duper 已出

好得意

最中意馬始 哎呀咦哎
同金鐘雲背景音

已經被super duper洗腦

sm員工做野可唔可以認真少少

個MV一時6人一時7人
不過其實我覺得個mv幾可愛

super duper 隻公仔好過癮
係餐廳坐係到聽，個頭忍唔住跟住fing

岩岩上FB 先見到SJHKELF有團澳門場飛
9半先收工，趕唔到

我都31號睇 相認一下

認得你 到時tg傾傾

6人7人都算

痴線
但外國飯聽到呢句好high

supermarket唔知係咪有新搞作
SJ 就cb 個IG係咁叫SJ上多次

東方神起張佑赫
Super Junior彗星
笑死

應該似係要有第2集home shopping睇

繼 哦!! 哦!!!
依家 啊!! 啊!!!!!!

唔知會賣咩呢

我無勝負欲

希澈好得意

成個朝早街邊阿伯咁

背心短褲真係

拖鞋真係相愛相殺
一時好sweet一時又鬥嘴

真係好寵赫宰

個mv

今集童哥啲笑聲可以剪個cut出黎 又係好魔性

見佢好似唔開心到變特哥就即刻著左佢
不過唔怪得件藍色衫咁靚啦 原來係大雲揀既

金鐘雲食飯啦

上集已經覺得件藍色衫好靚
雖然赫宰揀女裝,唔知點解大雲著上身又OK喎
除左粉紅色個件

感動既淚水

83突然除衫

感谢金钟云的妈妈。金钟云的出道有百分之九十都是妈妈的原因。
特哥“艺声其实就是妈妈帮着出道的”

艺声：我其实不是那种会一直在前面的性格 也不喜欢出跳 因为IMF 爸爸的工资甚至两个月都没有拿到过。那时候因为钱...看到电视里说s m歌唱比赛 第一名给300万 我看到了就立刻和妈妈说了“我参加”。

一切都捱過啦

聽到大雲赫宰話因為家庭困難所以決心要出道
好想喊
連食碗麵都無錢

超期待下一集

鐘真都出現 又係癲癲地

個預告
係咪鐘真? 定我睇錯

冇睇錯

下集拖鞋係主角？

好期待鐘真

啊呵呵呵
啊呵呵呵呵
啊呵呵呵呵呵

好有問題既男人--金鐘雲
太過無問題既男人--李赫宰

著粉紅色衫唔打底個度真係笑死😂

露肚臍

陣麻甩味出曬黎🤣

Sj feat elf明天早上開團
你去睇下喇

今集東海又撒嬌
好想整番個東海撒嬌gif

東海煮飯個part令我心空

女友視覺

見到你地傾好想加入討論

你有我TG?

之前韓場開左個tg group
我無認錯人呀麻

雖然好想近距離睇但係成$2000真係太貴！而且澳門場仲要同更多大陸人迫
$1680 就算坐第一行都係大部份時間睇螢幕！好難㨂！

Super TV
無睇直播

大陸好多站都開團購
而香港既回憶 企位不了

蝗飯多都算
澳門場仲要多一班賭場飛
真心感覺超差

聽朝番早，下午點半先收工

咁真係好on9

係圍爐討論完SJ勾起返晒我啲少女心
原來呢度有SJ Group
好開心

期待11人快啲齊整已好心足

琴晚集SuperTV收視兩個都係0.8

0.6-0.8%應該係固定觀眾

[url][풀버젼] 신동 & 동해 뮤직비디오
爸爸幫個仔拍片留念

歡迎加入
老實說會歡迎11人既已經買少見少
多謝你

又跌返
明明好好笑

明明尋晚好好笑

馬始coming to hk
好鬼型

突然發現原來大雲飛釘

好有佢地講既英雄本色啲feel

條腰

有無人知sj金起范而家撈緊咩
中國拍戲又唔係

冇左腹肌？

呢個係ELF心中一個迷
聽講同SM完左約去左另一間公司,唔記得咩名
暫時唔見有咩戲拍

可能雲哥呢排唔得閒做運動

好似消失左咁

神跡出左中字

本身想跟wb d站團
但係一諗到要同大陸人坐就不了

赫宰坐唔定

成日都覺得佢過度活躍

睇完Super TV 感覺又可以愛多80年
佢地真係好好 好真

無錯 又認識多左舞台以外既佢地
下次齊人又玩多次我同
呢個主題好正
真係要好似佢地咁一齊經歷左好多野先可以咁真實表現出嚟

突然係度諗就算會聽其他歌手歌會欣賞其他團
但除左SJ就無一個令我覺得可以變成fans
永遠都只係ELF
突然感性一下

一路經歷既野得來不易
辛酸既苦練 到得到美好既成果後會更加珍惜感恩
即使係只係一個漢堡包一個拉麵都會記一世
回頭諗番會覺得即使過程中好辛苦但都係幸福回憶
所以會更努力回報比粉絲同唔會覺得自己高高在上
呢個就係我鐘意佢地既原因
要一直走花路💙

真係 一日係ELF 一世都係ELF
成日諗愈睇得多佢地真係愈脫唔到飯
只會發現佢地既愈來愈好既一面

眼淚又黎
仲好記得最初有人問點解中意SJ
我個時係話欣賞佢地識感恩(原因好似好奇怪 )
雖然只係fans同歌手既關係但感覺好親近

真係完全脫唔到
以前可能孚快就轉左第2個 或者係同時鐘意唔同歌手
但依家我手機電腦都只係得佢地既歌

近到成日同屋企人講佢地既野 都係佢地生活中既小事 全部都好唔似一個藝人同粉絲既關係 真係好開心愛上左佢地💙

彈幕突然18禁,嚇死
成人豆既飯都唔同D

我知你講邊幕

好長唔quote了
上次排隊買手燈R人吹水
一問個個都十年八年飯齡
我覺得自己好渺小
真係入左坑先知原來世界上仲有呢種飯左就唔想脫飯嘅idol
sorry for 1999

有vip 問過我點捱咁耐等到佢地退伍
表示因爲真係好愛佢地

冇諗過今集又會喊
真係好感激佢哋成為super junior 好感激佢哋一直堅持
佢哋係我人生楷模

結埋婚都係咁捱

其實好想齊人玩
呢三隊都未算最尷尬
旭源

想像唔到無咗佢地點過日子

源旭個隊應該會好好笑

原本以為自己只係三分鐘熱度，但真係越了解越中意，唔想離開佢地

Elf版既super duper

仆街 笑到我癲

完美表達

好好j

同金厲旭一樣 消失左😂

자신있어!!!!!자신있어!!!!!!!!!!!!!!!!!자신있어!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冇錯！呢樣真係
佢地就算係前輩都仍然好有禮貌
佢地時刻都好認真好努力去做好每一件事
比你感覺係每個機會佢地都會好珍惜
而且我好相信佢地既感情係真架
生死都經歷過大架又吵過咁多次

身高差cp

個笑容

係咪得我一個覺得好似假髮
不過剪番個頭又後生十年

重溫消失的腹肌

又話有脫髮危機？
剪短左好似高中生

深夜睇呢張真係不得了！

尤其第二張…真係好似假髮啊

你講完就覺得好似

我用既方法係爬牆
朴正洙入伍時
我喊到生離死別咁
之後爬過金鐘雲到
金鐘雲入伍時
Sad到返工都無心機
之後爬過李東海到
等佢地退伍就無再點分本唔本命

一日赫宰 終生赫宰
Btw 13個都咁鍾意

微博見到大笑左
唔通自家站都會出大帥機場照？
我估大帥由佢地退伍開始無咁笑過

李東海去咗美國

果然係個有個人站既經理人
退伍之後就
不過有無人知個站叫咩

我都成日隊內爬

某宰真係好幸福

真係笑死我個對比
我真係好鐘意大帥

我唔明！點解要咁高調

我呢啲單身狗唔明 答你唔到

個樣笑死

李東海係去New York

馬始黎香港係咪傾生意

大家清醒啲
李東海同東華哥去NY

團票無了！公開機會係咪0

仲有公售
我都係冇飛人士

[member]無哂啦 啲人15:00:00買哂

我係仁川機場快線見到電視播super tv ep8
不過無聲

如果有聲佢地咁嘈
啲人實投訴

你又啱喎

couple T

佢越來越唔似idol

其實我覺得李赫宰襯得好靚 好有sense

自古紅藍出cp

大雲ig po左片係李赫宰訓著左

企業家呀嘛

大生意

好得意呀

你地再去聽多次段片大慨10幾秒 大雲準備近鏡李赫宰個段既電視聲
好似係強仁把聲啊

聽左好幾次真係好似強仁把聲

smart magazine d赫海片真係好高汁

係ig不停見到始源派朱古力，赫宰問人食左早餐末，東海仲幫人簽名
可以咁近距離好羨慕

點解李赫宰可以咁撩

但有指定對象

希澈衣架

睇完EP9喺我心裏面希大嘅人設已經完全崩壞

我認同啊

希大仲有人設嗎？

【采访】180326HIM 博客更新#金厉旭# 相关：
〔大韩民国super 军乐兵，上兵金厉旭 LETTERS TO ELF-1〕
用明朗的面貌，端正的姿势，清脆的声音来得到了数以万记的粉丝的爱的super junior 的厉旭，现在成了拥有堂堂正正的自信感和男性美的脆骨的军乐兵金厉旭了。通过采访来介绍的4月份就会上升成为兵长的上兵金厉旭，退伍前3个月之际 在他的温柔中充满着卡里斯马，所以变得更加坚强的健壮的完美的军人的样貌
#现在是已经成熟的军乐兵金厉旭
现在真的是离退伍没多少日子了，好像大概4个月左右吧？
其实我准确的知道到退伍的天数呢（笑）以采访的今天为基准来算的话还剩118天呢，随着退伍的日子越来越近越是越先想到的是跟队友们在一起的日子不多了这个想法，虽然大家退伍后除了社会还是会见面，但是大家都已经再觉得遗憾了呢
肩膀上的班长肩章最先映入眼帘.
好像就象征了流逝的那么多的时间一样，成了班长之后跟队友们的对话也变的多了，要说是有了一种责任感吗？会为了给他们做榜样而更加的努力，而且更加想要照顾队友们的心意总是领先。随着大家一起训练练习的时候我也总是会做到我该做到的角色。虽然后时候会有“如果没有我的话该怎么办啊”的这种想法，但是队友们的实力本来就很突出又在很努力的练习所以都不担心了
相比其他的人要晚入伍，心情怎么样？
30岁入伍的呢，那时候以super junior 的身份活动同时也在进行着个人的行程。做些音乐剧，话剧，电台这些活动，虽然可以经常和粉丝们见面，但是服兵役也一直对我来说是一个非常重要的任务。虽然要暂时和粉丝们分开一段时间，但是也想着要以更加坚定的样子重新站上舞台，与粉丝们见面。当然在一个完全陌生的地方生活的话也是会有困难的。但是以SuperJunior 哥哥们为首的哥哥们都在为我加油，鼓励我。“能做好的”这样说着，好像这也成为了我的动力，现在正十分愉快的过着军生活。
如果休假的话会和成员们见面吗？
当然啦。刚入伍的时候也收到了很多信呢。休假的时候和哥哥们一起好吃的东西，一起聊聊天。真的是非常好。在休假的时候也会和在军队认识的朋友们见面。在军乐队提前专业的前期们基本上都是做过和军乐有关的东西，所以也都非常关心军乐。即使是转业了也都在做着和音乐有关的事情，所以一起聊的会非常开心。
在军乐队担任什么样的角色呢？
在军乐队演奏中音萨克斯管，有的时候也会进行独唱演奏。军乐队不仅仅是演奏乐器，也会进行精彩的舞蹈和歌唱表演。也会志愿参与多种活动。当然，也会进行基础训练。军乐队也是兵嘛，所以不会有什么特殊的，会接受基础的训练。也会履行哨兵这些士兵的义务。军乐队要做的事比想象的要多很多。
听了很多关于训练的故事呢，觉得训练中什么最辛苦？
行军真的让人印象十分深刻。真的是按训练所说的走了20千米，一开始觉得没有什么，但是当看到这个训练项目的时候真的在想这要怎么才能走完啊。我一直都担心根本没法完成。就这样，在行军的时候累了就想“我要守护我的国家啊”就这样坚持下来了。最后真的走下来了，真的很好。后来一看脚底板都是水泡。酷寒训练也是如此。这样训练着好像又想起来那时候有多冷了。啊……还想起了在当训练兵的时候的同期。因为太辛苦而坚持不下来这样的想法真的有很多，但是也一起相互鼓励的坚持下来了。
翻译：银鱼 二柱
原文：

旭啊

呢張真係正到

好型啊

睇完EP9我已經唔再對金希澈嘅形象有任何期望

金希澈我一開始睇以為係女主角

咁花俏都仲係咁靚仔

JJJJJJJJJ

佢個頭搞乜
我見啲人話似牛津
李東海隻鞋又唔知想點

韩国me2day
【OSEN】[SJ新專團體預告照公開!新專主打曲為<Lo Siento>!]韓國時間27日上午10時,#SuperJunior#通過各官方SNS公開了正規8輯後續專輯<REPLAY>的團體預告照.照片的異域氛圍引人視線,長發#金希澈#也充滿了別樣魅力.同時新專主打曲為<Lo Siento>[/blue],也是組合出道以來首次嘗試的Latin Pop曲,充滿輕快節奏與中毒性的旋律,令人十分期待!另外,新專包括正規八輯<PLAY>的10首歌曲,加上<Lo Siento>-<Me & U>-<Super Duper>-<Hug>,共計14首歌曲.敬請期待!

西班牙語Lo Siento的意思是對不起，表示一種無可奈何的道歉和遺憾。

對拖鞋真係

粵語翻譯：Sorry囉

大雲個頭唔知點解感覺同花花恤衫好襯

點解pose可以一樣

唔怪得咁熟口熟面

大雲金髮好有霸氣感覺
中意佢髮尾夾到翹起

啲tag

始源個tag

牛顿凝视金希澈
请你穿袜李东海
花妖贵族金钟云
皮裤门面崔始源
融入背景李赫宰
脚底生花朴正洙
石油大鳄申东熙
富家子弟老少年[跪了][二哈]
感觉后续要大发[ok][ok]
后续照都出来了！

[img]

佢好似專登搵呢張相黎tag馬始咁

百藍今期個片頭好正

笑死原來朴正洙隻鞋插花

嘩 少時東神都撞喎
少時cb都幾震驚

ELF既創意真係正

癲起上黎可能連SJ都驚

邊到話少時cb?

Sm係米痴左線
話說叉蛋小分隊都cb

Bbq咩大佬係咁撞

出面公海po講

唔係暗示T團咩

下fake架？
仲真係以為打晒交

應該就算傻帽幾鐘意撞都好都唔會同一日啊...

180327 編舞老師IG更新：

Congrats fellas on the new release “super duper” I love it.

朴正洙條腿幼過我手臂

笑到缺氧

IdolChamp投票

👉SuperDuper

開頭十秒真係發現唔到有咩問題

毫無違和感

tag左JYP
你澈有毒

#金希澈# 這哥哥說剪頭髮的理由是因為太早到達美容室 沒有什麼能做的 如何cody就建議他把頭髮給剪了
所以就剪了

低谷應該係退伍之後solo
有愛既人係就好啦
今晚要記得睇完得

理由好金希澈

每次都好心痛佢個陣

睇左給你宇宙冇播出既片
大雲講左請開門內容
話佢真係有拎住花 去到個女仔屋企門口
睇佢講完 再一邊聽歌一邊睇歌詞
真係咇左幾滴眼水出黎

澳門場聽日公售

點解咁好既人都唔珍惜

希望大家都順利搶到飛

“真的要说实话吗？我说实话了。我真的第一次在节目里说。以后如果我变心了会找节目组编辑掉的。我其实有喜欢的人 想和我喜欢的那女朋友一起来。我们ELF” 最怕空气突然安静。

都估到啦

Super TV改时间了
改成凌晨12:30
TVN是被P2的冲掉 XTVN是被P3的冲掉

話雖如此但又感到幸福

我好怕我小孩都要八岁了交了第一个女朋友了 他们还在节目上说要和自己的粉丝elf出去看星星。走过最长的套路。
閉上你的嘴

刘世允说：如果可以让你带一个人来（看星星）你会带谁来
云哥哥：我有一个很喜欢的女朋友 我想带她来
其他人：是谁呢
云哥哥：우리 ELF
———————————————————
让大家选一个喜欢的星星起名字
云哥哥选了一个 众人问理由
云哥哥：大家看星星的时候都会抬头看最高的那颗 但是没有人会看最下面的那颗 最下面的那颗虽然不是最高的但是是离我们最近的 虽然一个人很孤独 但是总有一天会发光的星星 艺声（星）韩语声和星同音图1⃣️
图2⃣️ 云哥哥想了想又说 还是叫 “得到很多喜爱的 爱星”吧#金钟云# [心][心][心][心]

你永遠是我們最閃耀的星星

改到咁夜仲有人會睇咩

愛星

越改越夜

果然係咁
大雲唔準變心啊😂😂😂

好似係今個星期個集改時間姐

咁都好d

結婚相

其他人做伴郎

希望聽日大家搶到飛

“我是在最红的时候（全盛期）去的军队。但是当我一退伍回来...特别是在韩国的...经常来看我的粉丝们...大概差不多有一半以上都没了踪影了。是我退伍的时候。但是其实 虽然我也认为这还是受到了很多人的爱啊 但还是 让我想到了很多。就这样 我一个人在街上走的时候 就突然想起了很多啊。不是作为艺人艺声 而是作为金钟云来说。就是这样想了很多写下来的歌。这也是给为了像我这样没有重心 一直在摇摆的人 想给这样的人们勇气。其实开始的很轻快 却没有很轻快的结束。”

달의노래 my dear 月亮的歌🌙

要知道仲有好多elf係你身邊架

心痛大雲無咩運氣明明咁好既人
又好佩服佢可以走出低谷
仲調轉用佢既經歷安慰其他人

好對唔住佢
以前細個無辦法成日追佢
令佢覺得自己無人氣
之後一定會好好對愛你

入唔到

me too

好希望佢可以拎多首好紅既韓劇ost
好似之前非你不可咁

分分鐘澳門場仲難搶過香港場

我比唔到$

㩒唔㩒到確定付款？

入晒所有資料，最後都話唔得

佢係咁話我口咭唔得

我都係收到短卜訊之後佢就話我張咭問題！已經試症好多次，而家已經無左了

你係咪比visa？

係咪一定要係澳門攞飛？

佢好似得現場攞飛呢個option

得番企位我都係唔要了

冇錯

咁即係我頭先個張1680係無假的！唔係我張咭問題

咩事

見到係企位都猶豫左一陣
但上次香港場冇入到去睇
就點都要入去睇一次
最多撞死班大陸人

可以去下面另一個澳門票買

我買到張780

下*

去澳門售票網買左張780，仲可以係西營盤取票

易買過香港場好多

係咪因爲有團票

我岩岩入去都係咁
見到淨係得番1980坐位

佢係有好大的滯後，我買完仲見到自己個位有得㨂 隔左好耐收到email 先安心

網民覺得始源不應該是照片的中心，應該缺席最新回歸的宣傳活動。
[+3957, -442] 雖然我是粉絲，可是我不會幫始源講話。如果你的家人被殺的話…
[+3451, -507] 崔始源，你有良心嗎?你怎麼能這麼shameless…
[+1245, -200] 我好奇崔始源對自己的狗咬死人有沒有罪惡感。我很抱歉在Super
Junior 回歸的新聞下面講這個，可是他在這張照片正中間，所以我必須問。
[+954, -154] 他怎麼可以這麼有自信的回歸?他這次缺席比較好。
[+592, -78] 崔始源真的has no shame. 我本來以為你是好人，結果真的失望。強仁自己知道應該缺席，你怎麼就不能像他這樣?

他們覺得始源太快回歸做宣傳，始源的狗在2017年10月造成一次命案。

屌啲人真係好撚柒煩

韓星網新聞-《Super TV》預告：SUJU官方認證的「問題男」和「無問題男」 貼身24小時近距離觀察！

"（特別出演：藝聲的親弟弟，看起來也「蠻有問題」的，需要了解XD）"

.

連累親弟都比人覺得係有問題

冇一個係正常
鐘真唱black suit個陣好搞笑

由頭到尾
都唔係佢放狗 只係佢既屋企人做錯
唔通番緊工 屋企出事就係佢做錯？
都雪咗佢國內活動成大半年 仲想點？
其實我覺得晟敏同佢已經可以出番黎活動
唔明點解唯獨啲泡菜仔咁反感

【OSEN】[<Super TV>SJ最大问题男是谁?艺声VS银赫!]将于明日(30日)播出的#SuperJunior#团综真人秀<Super TV>第10期中,将播出观察分析<问题性男人>特辑,6人亲自投票,结果#艺声#以最高得票数4成为"有问题男人",#银赫#则同样以4票成为""无问题男人".据悉在观察摄像机中,两人完全展现了相反的面貌.那么节目中究竟观察到了什么?更多精彩内容敬请期待节目播出!

有問題男人同冇問題男人

有其兄必有其弟？

可憐的鍾真心諗：我都唔係idol

作為一個普通人嘅鍾真已經拍過mv又上過綜藝😂

如果有人買多780想放可以搵我
Thanks.

鐘真都對住班神經病好耐啦 10次聚餐8次都有佢份 一早都唔係正常

赫宰既衣帽間

金鐘雲間房有一部枱機電腦 notebook同電視

多衫到
李赫宰多衫定金鐘雲多衫

呢條友唔一心幾用唔舒服

諗起佢一路打機一路睇雜誌😂

之前童童同赫宰問大雲套電影/漫畫講咩
大雲又真係答到

2個應該差唔多

李赫宰啲衫兩個人著

唔止同時打機同睇雜誌 仲同時睇緊電影添

我想講我都係咁
呢啲係咪叫飯隨愛豆

我最多都係一邊睇劇一邊睇書
做唔到第三樣野

三分鐘男友

其實赫宰而家係自己住定同屋企人住？

自己住啊

同某人住同一個小區

我買左780，想要$980！ 大家有冇買埋船飛？

我以為佢同屋企人住係之前人生劇場（？）個間屋

應該係買左間比屋企人住
依家好似得大雲同馬始係同屋企人住

點解可以咁勁

@Super-Junior韩流帝王

#superjunior王牌组合韩流帝王#
即使是首席执行官和国际商人也承认SuperJunior

“世界上最大的男团乐队和亚洲顶尖的超级少年”

“真正的全球认可”。

cr:shiwonssi

全世界得南韓anti 我老崔

南韓食屎啦 根本就係企係道德高地話人

嘩嘩嘩

《#四月回歸整理》
@韓流
【INFO】2018年4月即將回歸/出道的歌手（陸續更新）
4.2：OH MY GIRL、EXID、PENTAGON
4.3：THE BOYZ
4.4：WINNER、防彈少年團(日本)
4.6：Microdot
4.7：UNB
4.9：TWICE
4.10：EXO-CBX、安炯燮x李義雄
4.11：Eric Nam、柳善皓
4.12：Super Junior(後續)
4.17：JBJ
4.18：HOONS
4.26：IZ
待定：Lovelyz、Apink、VIXX、輝人、YDPP、TraxX、黃致列、李洪基x柳會勝
//
以上報告完畢
Cr. Super Junior 打榜隊

咪係 搞到我冇得見佢咁耐

@SinHwe
#SUPERJUNIOR# SUPER TV 24小时近距离观察[吃瓜]
李赫宰：我什么都不想做只想呆在家里，中午12点起床在沙发上看电视，然后在房间看电影[吃瓜][吃瓜][吃瓜]

同我一樣

我都係最中意攤屍

未睇到著咩鞋

幾乎日日都炒到應一應

“CB百蓝_。180330 电视购物IG更新：
有这样一句话
发100次kakao不如打10通电话，打10通电话不如见1次面 .
我们久违地真挚起来了.
SM出击准备完毕(悲壮)
#终于 #见面了 #制作组 #说服的技术 #精读完毕 #说服 #从书本上 #学习到的 #为了 #盖图章 #走起吧 #在结束的地方 #重新开始 #这才是 #真正的 #REPLAY #放送准备 #都做好了 #人过来就行了 #Super Junior #SUJU #Superjunior #SJ #Destiny #Repackage #宣传 #和我们 #做吧 #不管是什么 #要做的话 #就和我们 #做吧

好期待

d tag真係

又分兩飯版本 普通版同限量版...

希大要健康啊 但有始源!!!

希大 健康要緊

希澈
一定要健康呀！！

果然係我愛既敏敏

SJ returns 出左幾段未公開片

希大啊

超好既馬始 好提子

就算坐係唱都唔緊要
最緊要健康

身體健康最緊要
演唱會跳咁多首好辛苦佢

走花路

個post好慢 BTW 大家係咪好多都去澳門場?

我係

我都係

1蚊跟機

但你地係即日來回定點？

即日

我都係，有冇跟Cotai 買埋船飛？

艺声突击咖啡店结果正好自己的老弟在和东海甜蜜电话中 xswl哈哈哈哈哈哈哈哈哈 “我哥来了“ “东海哥说要挂了””我知道啦哥 下次再见吧” 艺声实名提问——为什么我一来 李东海就要挂电话了？

鐘真同東海

[掌心witheunhae]180330朝鲜体育新闻：“我会以艺能崛起的”…“SuperTV”东海，艺能BABY的野心

“SuperTV”里东海超越了“问题性男人”艺声和银赫，被选为“潜在性问题男”，公开了隐藏的艺能野心。

今晚12点30分，在XTVN和tvN同时播出的supertv第十集中把tvN的节目问题性男人以superjunior的方式变成“观察&分析 问题的男人”。就是24小时贴身观察和分析“有问题的男人”艺声和“没问题的男人”银赫。

但是这其中无法忽视东海的活跃。在艺声和银赫的24小时日常观察中东海全程登场。首先从和艺声一起见面的造型室东海逗弄艺声开始。东海逗弄正在化妆的艺声的耳朵，还一边唱着小夜曲一边给爱的鼓励。正在看这个片段的银赫说到“你看！李东海很不正常”东海回以一记鬼脸攻击。😝

另外东海以进银赫家门不按门铃登场，展现了强烈的存在感。像在自己家一样脱掉衣服，做着搞笑的表情抱着银赫的冰箱说到“这是我给买的呀”。银赫追问起这个，东海贼喊捉贼的说道：“你家就是我家！我家还是我家！”，让银赫感到非常惊慌。😳

就这样东海将“超级宅男”银赫的安静彻底打破了。看着vcr的成员们都指责东海，特别是银赫说：“李东海是破坏者”让成员们捧腹大笑。

但是东海从不屈服并自信说道“要再上一回电视呀”，藏不住的开心，还说：“我会以艺能崛起的”对成员们说不会隐藏综艺野心。这样艺能BABY东海的艺能欲望正在燃烧，不知能否超越艺声和银赫的真正的“问题的男人”

另外，这周supertv比平时晚1小时播出。

原帖：

翻译：请大家排好队我收一下份子钱的菜 •̀.̫•́✧
转载请注明掌心witheunhae

你家就是我家
又虐單身狗

無 因為我跟SJHKELF買

1. 毅進星 $1980

玩兩日

真愛

Cute baby
諗起老公嘅錢係老婆嘅錢 老婆嘅錢都係老婆嘅錢

毅進星咁多錢

比親哥還要親的哥哥

住一晚

大家有冇睇直播？
Cody畫東海同大雲條眉係咪用shu uemura?

原來傳聖火會傳到李赫宰屋企

好似新婚夫婦

下期好多女團🙈🙈開心死佢地啦

我見到有clc

宇宙少女 99彈
全部都只係知團名 全部都唔識既人

好緊張 明天晚上就是Super Show囉

應援好正咁 嗌埋我地個份

等睇後記 有相更加好

其實係到諗
有女團黎 會唔會吸引埋佢地啲粉絲黎睇 個收視可能會高?

赫海一出手無CP能及

笑死 甜到爆

係愛情既味道

見啲人話係CLC,gugudan,宇宙少女，weki meki ，fromis-9

我都出發中 希望影到啲相

呢個收視

又又又跌
希望女團多啲啲

其實咁晏先播

咁晏先播實會跌

請問有冇人知今日場館外有冇手燈賣
我枝燈今朝拎出黎發現壞左

有架我記得

咁我早d去場館搵下
謝謝你

有
同埋有中央場控
記住去配對

Thx!
我已經排緊
多人到癲左呀

見到啲人話圍住成個小巨蛋排隊

我諗我而家要排起碼兩至三個鐘應該

180331#SuperJunior##金厉旭# 三月家书翻译💌

三月的最后一天
春天一步步的到来，温暖的阳光吹着凉爽的春风，感觉心也明朗了心情很好就提笔写信了。周末带着悠闲的心情身体也轻快了，现在想的东西也清新了~这段时间以来敏感的样子消失了，在笑着呢^^真的天气这个小家伙让人们心动不已，就像是能让心情好的事情超过了辛苦，带来感动的神奇的东西。突然想起几年前去过的夏威夷了。因为脱色到白发的水平想放松一下心情尽情耍帅而去过的地方。最近和后辈们讨论各种想去的地方在脑海中浮现了。和那个时候一样特别的感动的气候~不热也不冷…海边附近也不潮湿，就想说的那样像松软的枕头一样的夏威夷！啊现在的情况就像在那里感觉哪里都好！前几天在杂志采访中说想去冰岛~哈 都想去啊^^ 和我们ELF们一起去的话好像会更好~我也会给大家唱歌！一起吃好吃的实物~^^ 都是想象中的…无论可以去哪旅行都好啊。过得好吗？提前得到了兵长的军衔徽章，明天自己庆祝D-100天，等待着和握着手的大家见面的日子~不知不觉时间过得这么快，在这里和战友们一起的日子没几天了，现实每天的点点滴滴的记忆，也记录在笔记本上，通过眼睛和心来铭记。到不久前还有漫长的感觉很累，自己闹情绪再自己化解…多亏了陷入低谷时默默听我说的后辈小子又被感动了^^
很有意思呢~这个地方^^ 如果利用零零碎碎的话题担任主角，配角的话今天也能制作一部电视剧了。3月过得怎么样呢？受够了这两天的微尘，最严重的时候以闷闷的鼻音，眼睛发涩，脖子刺痒的状态度过了。有带好口罩去上班（上学）吧？今天说起来好像没什么事了。曾坪这里花都开了，清香的味道充满了风气，轻轻的坐上春天的列车创造的那种状态啊。我们再等一等夏天来了，转业那天到来，就可以在帅气的舞台或者在附近见面了。一直在说时间特别快…所以今天是到了回忆的日子吧？苦恼三月的信用什么样的故事来完整地转达呢…我听的歌曲~想过只写喜欢的歌曲来着…写的比想象中的少…我比起全都喜欢的歌，就只是一直反复听我喜欢的歌。所以范围并不宽。尽管如此，每首歌都应该要深厚。人的关系也是这种感觉，即使我的朋友不是很多也有深厚的几个朋友。就是那种感觉…也想和大家以那种一直长久的深厚关系来相处。我会更加努力的^^
今天的信也以感恩的心情来结尾。一直给予等待阅读和回应的E.L.F.感谢，爱你们•ᴗ•
Ps. 也请期待很快出来的SUPERJUNIOR的专辑
我也会在这个地方努力的应援的
希望4月也要更健康，充满幸福的事情^^
生日快乐~
—厉旭—

【翻译：慕夏】

仲有100日咋

旭

手燈賣晒呀
唔知點算

千其唔好買假野
有人用假野連接唔到

Super Junior 後續《Replay》Lo Siento 412爆紅相愛相殺討論區(18)

最後我係場館賣周邊既鋪頭買左
但佢要手燈連t shirt一齊買26xx

配唔配得到？

配得到
佢話配唔到的話
叫我返去搵佢賠錢比我

咁就好
Btw T shirt ？

係ss5果時出既周邊
應該係賣淨既貨尾
所以而家要連手燈一齊賣
順便清埋貨

第2季黎賣面膜

小萌的信好清爽溫暖，好似聽緊佢唱歌咁

笑死 睇評論
韓飯同海外飯係官tw度嘈交
海外飯充滿才華（係表情包應用上面）

真係好好笑 don't cry

fb有個台灣page直播緊
隔空感受台灣場

岩岩離場
因為住太遠
今場好好笑 一陣整理下先

岩岩赫宰係咁沒to the 關 to the 係
然後李東海話下年sjm!!出歌
都唔知係咪又無同sm 講就講

期待

圭退伍應該就會sjm cb
到底幾時比kry出韓輯

我內心好激動
睇到喊

特哥最後talk 話好肚餓笑死

然後金希澈話好耐無黎過台灣
唔知幾時會再可以起台灣唱
ELF: 明天
全場笑爆

我都
佢地次次都講121週kkbox 冠軍
佢地話唔係著呢樣野 而係知道我地好努力咁愛佢
好似係）
其實佢地點都有暗暗地介意
真係好想比個1位佢地

我想話 係咪有段VCR唔同左？
香港場明明係始源
今次變左東海嘅？

每一場都會有唔同
然後係一個故事黎

今次個場個vcr 係東海
咪話佢地要組超能力隊既
之後特佢地捉左海 因為佢可以瞬間轉移
所以要縛住佢隻腳
之後海仲識用感動黎打動人
個警察（？） 比海打動左
然後特哥出黎
海話唔加入 問有咩理由一定要佢入
之後畫面出現赫宰
應該係 散光睇唔太清

然後唔記得係咪希大拎左把扇上台比童童
上面係寫神童
然後童童好開心啦
2秒後比佢發現左把扇後面寫住Yes Sex
大家即刻

十元好耐無黎台灣
黎既時候同特哥講 哥 呢到多左好多建築物
赫宰話佢有無咁耐未黎過呀 定係睇中左想買左佢

好似係始源拎
之後佢地就開始不受控

好靚

好勁

但台場今日啲音響搞乜野
時大時細 支咪有時又無聲
個台啲燈有時又閃閃下

然後佢地最後talk 係咁亂講野
搞到翻譯笑場慢左
特哥點名話翻譯能不笑嗎

又懟個翻譯姐姐

晟敏YouTube 直播緊

台灣應援真係好成功
仲有在我心中收藏呢個好正

睇哂 好可愛

呢啲真係應援 希望第時可以去到台灣場

冇去現場 但睇呢篇報導都感覺到現場有幾正

【fnnews】[SuperJunior12日将再次出击电视购物直播!!]12日下午6时(韩国时间,下同),#SuperJunior# 将发表正规八辑后续专<REPLAY>,并将于当晚10点45分通过CJO Shopping的专用电视购物频道'Super Market'出演一小时的电视购物直播节目.此前,网友对于CJO Shopping再次邀请SuperJunior出演电视购物节目的反响十分火热,所以CJO方面经过商议后最终决定配合SuperJunior的回归日程,紧急制作出了'Super Market'节目.另外,本次电视购物节目中,SuperJunior将销售一款他们代言的面膜,CJO Shopping还单独准备了SJ特别套装商品,预计反响会更加热烈.期待完售豆的再次大显身手~[憧憬]

聽你講完好想下次可以去台灣場

又諗起我到底之前經歷咗乜鬼嘢

陣間體驗下

真係要去睇下 其實蛋頂都唔算好遠

我都 但又想近啲見佢地

羨慕 記得講下生日應援

排隊配手燈條龍勁長

見到始源同銀赫架生日應援車
好震憤

應援好勁，可以同偶像互動真係難得
香港...

我覺得我喺香港企坑簡直係不智嘅決定

記者吳睿慈／台北報導

南韓人氣天團Super Junior睽違2年5個月帶著《Super Show 7》回到台北開唱，連續2日開唱共吸引2.2萬。他們1日展開第二天演出，精心製作「邀請函」，邀請台灣E.L.F公主入場觀看演唱會，開場就帶來新歌《Black Suit》掀起全場尖叫。而藝聲昨日因頭髮太長自嘲「看不清歌迷的臉」，1日登台竟自爆在台灣把頭髮剪了，讓全場笑翻！

Super Junior穿著水鑽西裝化身7位王子，連帶來《Black Suit》、《Scene Stealer》、《MAMACITA》三首歌，繼昨天跳完三首就喊累，幾個逾30歲的歐巴1日變成跳完狂咳，銀赫笑虧：「這裡是失火了嗎？」東海則是喘氣喊：「今天也很累！」
SJ-M曾在台灣長待3個月，當時練出不錯中文基礎，東海拿出親手寫的信，打算向歌迷告白，卻拿成昨天的信，最後翻翻找找好不容易撈到「正確版本」，讓站在一旁的成員忍不住笑出來，信中他嘴甜喊：「現在見到了心愛的人所以很幸福，今天想要和心愛的人度過幸福的時光。」但銀赫一直在旁邊虧「聽不懂」。

出現「聽不懂」的尷尬情況還有一位成員，崔始源出生於基督教家庭，他來到台灣依舊早起去教會報到，但他1日爆笑分享經驗，原以為是韓國教會，沒想到走進去是講中文，他笑說：「其實我都聽不懂，但是今天是復活節，所以我很感動！」

另外，藝聲為了新造型留起中分長髮，但他昨天自嘲「頭髮太長看不清楚粉絲的漂亮臉蛋」，才過一天時間，他1日竟在台上自爆：「我剪很多了，剪劉海跟旁邊頭髮，因為今天可以很清楚看見你們的臉，我覺得清爽很多！」但差別不大，不斷被成員質疑「哪裡有剪」。

幾位接續秀出不錯中文實力，希澈卻發揮四次元功力、突然自我介紹：「大家好我是金希澈，還有我是花花公子，我34歲，我是歌手也是演員，我的頭髮跟銀赫一樣了，那舞蹈實力應該也會跟銀赫一樣吧。」接棒給銀赫發言，他以一句「我的老婆在哪」，掀起全場熱烈尖叫聲。

最後，隊長利特收尾，他調皮唱著：「大大大大～～大家好～～今天也好，昨天也好，台灣公主連續兩天相見真的很感謝，所以想唱這首歌，大大大大～～大家好。」七嘴八舌結束對話後，才恢復正經唱歌。

好好笑

入左中文教會好感動 因為今日係復活節

180401 super show 7 排字應援
ELF排「我們的眼睛很奇怪」
super junior問「為什麼？
我們再排「因為只看的到你們」

藝聲問：很奇怪？是對的嗎？
我們說：對
利特說：這到底都是誰排的！！！！我們眼睛也很奇怪，因為只看的到你們

@hyukhae禹智皓漆七七
突然想起一个事儿
大家还记得东海艺声传递火炬那天吗
有一张饭拍，大家都在问东海抱着的小姐姐是谁啊
说，小姐姐好幸福[可怜]
真相来了[允悲][笑cry]
p2.cr.小鱼

180401 友人IG更新

祝歌小王子今日上線！
唱的是自己的歌<And We>喔~

好懷念圭的聲音啊~ 昨晚聽著SS7每一首圭賢參與過的歌曲，一字一句都能默誦出圭賢親唱時的音色和共鳴，真是太想念了！

~昀~

好掛圭ㅠㅠ

哈哈哈哈我笑左出聲😂😂

圭啊

今日一上連登見到多咗個健康台 窒咗窒

健康台驗眼檢查

4月1台灣場
個天燈應援個時間好唔sure
搞到早咗 啲人大嗌「關掉」
個天燈黑色效果唔算好明顯
都唔知佢地睇唔睇到
舊野勁阻掟
利申:個人意見

佢地應該係睇唔到原本個效果
但就睇到燈一閃一閃好似星咁閃
所以李赫宰係台有讚好靚

好似樣

【SNS】180401 “李东海” ins更新：大家吼 我是李东海~ 请度过愉快的一天(Haru)~可以

李东海#评论：你吼 东海呀.我是Amber呀.ㅎ

怎麼可以這麼可愛

赫宰=特特
赫宰=希大

特特=希大

想起申東熙的炸毛

諗走李東海拍童童個頭

默默拿走两个话筒的大云哥和找不到话筒懵了的崽崽🐱🐭

希大既恥笑

我唔明

Amber將自己ins改到好似東海ins咁
所以東海回佢佢係amber

[url]都唔是走 係飄 [/url]

除非大陸人唔來香港場，唔係唔駛諗

自

上面扮李東海小朋友嘅人係f(x)嘅amber黎
所以李東海小朋友就係amber嘅ig到覆翻一個佢係amber 啦

Good logic

東海d語氣真係好得意

聽講今日李東海唱錯自己首歌歌詞

我今日都俾人逼走左
我今日b坑......

聽講好似係連續兩日第三句歌詞錯

完全唔覺得有錯

係 第一日都有錯

好奶好軟